咩叫歲月無聲消滯

歡呼中不會醉得到了我會繼續進進取

無思不得皮帶

好風趣，但幽默感其實好多人冇！

百思？

係

我有